應該將玉石俱焚個問題拋返比政府

從來決定玉唔玉石俱焚個方都唔係我地，而係香港政府同大陸

記住！係6月9號，訴求只有一個，而政府一直唔正面回應，令到社會矛盾加深，你話邊個想玉石俱焚！？係政府定示威者？

Push

記者會手足答之前要諗下係咪誘導性問題
你地今日做得好好